可唔可以加一粒不推文回覆既掣係回覆隔離

成日覆左先記得無㩒

例如web 版:

㩒左同回覆一樣但不推文會default on

721 811

last 一推
希望可以繼續改善呢個功能